地鐵南亞前線好黃

件衫好黃
依個南亞已經捉過好多手足
佢係長駐係荃灣地鐵站
絕對唔想有乜暴力事情發生
重有另外一個肥既南亞都係長駐係荃灣地鐵站
佢都好正義 成日捉人 大家經過不忘要讚下佢

推

死呀X...........

咁又唔係個個南亞都係咁 有好多都係手足黎
但依兩個就......

呢頭斬完你轉頭派水你班傻閪咪又當自己人

已有兩個查飛狗負皮

唔可以再有手足衰係佢地手下

推！行過記得讚佢老母

推 唔可以當無件事發生過

張超雄啲親信嚟, 唔割

前線好黃
條底褲

一定要認住依個南亞

連登仔就係成日搭車唔俾錢先會同呢個人結怨

張超雄D FRD，阿差，咖哩人。

哇屌
打工變打人

蝻亞係咁上下

技體推撞

藍絲低等人價值觀，乜鳩都係因為錢
我同你條柒頭講，連登仔係同成間狗鐵結怨
唔洗係到鳩up

佢五毛嚟 覆嚟都嘥鳩氣

Thanks ching 又block一隻

起佢底睇下啦 全部都分化po
平時見到人講野唔對路就記得用起底功能 依家好多著名五毛開po洗底扮手足 睇怕都係為選舉前叫人投白票做好準備

依啲就

跑啦

樓主係分化撚
咩行業都有黃有藍架啦
唔可以批鬥任何職業包括公務員

事實上做保安班阿差藍到發黑

南亞有色種既地鐵狗一定係打手，上年10月至12月有咭啹擺明有更高力量同手足鬥跑

族大有乞衣
香港人之中都有弱智藍絲喇
咪一碌鳩打哂一船人先得嫁

舊年私鳥風氣都未盛行果陣
南亞手足已經打撚到d拆連儂牆既藍絲打到發發聲

認真問
跑咗出站外佢仲捉唔捉得

兩班人黎架

仲有, 人地南亞人派口罩, 廢老拎唔到走去屌7南亞老闆
南亞人會唔會話呢班黃皮豬賤X格?

得。拉你返入去

嘩屌咁打鳩佢hit and run算

多人守唔好勉強入閘啊
尤其呢班勇悍南亞

咩邏輯香港人夠有藍絲

但拉人嘅動作已經係執法

大家可以睇清楚攻略
個腦自己rehearsal幾次先

入閘前小心特勤黃衫職員
特勤高機率揸機或有腰包
有懷疑咪換過第二個閘入囉

入咗閘先見到有
你睇漏眼啦
咪即快步走返出閘
佢追咪跑囉

真係戇鳩到係隔籬要check你先知
咪跑囉
最好跑出地鐵 記得可以喺欄杆個啲位跳出去

冇得跑啦
睇下趕唔趕時間
冇時間就交500學費啦

有時間咪玩下嘢
唔俾八達通佢check
話直接罰500
佢要身份證咪話喺屋企冇帶
佢報狗到話搵返俾佢哋睇
假地址電話

完

每次都要比攻略

南亞仔仲未入黎幫同鄉解圍

唔該大家唔好淨係以為全香港人都睇連登

你要推就
1. push post
2. copy link
3. Share to others

道理同 youtube CLS 一樣

開槍用警棍打鳩你雞姦你嘅咪又係香港人

呢位手足好撚勁
當年一大巴車落條藍屍車到佢直接訓地

咁南亞都有藍絲既 特別係做呢D查飛位 唔表忠點會做到

好撚應

好蝻就真

咪係

為左變成手足
我唔罷鐵了

好多香港廢老夠係藍絲啦
即係全部香港人都係藍絲？
咁都拉埋一齊講

無可否認認大部南亞狗都係閪人

on撚鳩邏輯 香港得派水幾十個南亞人呀？傻閪覺得自己好醒目呀？

推開過佢直接跑

push

依條友上次截鳩我
我買左成人飛都截
見到佢地惡啲講英文
如果唔係佢地就食住上

想讚下佢

私了

真 呢條垃圾 block左好耐

@UST南亞仔

呢啲唔係淨係企喺度捉有冇人跳閘嘅咋咩

佢會捉人有無拍卡 唔係淨係捉跳閘！！！

唔好問我點解會知

未必是咖哩星
可能是巴機星
千其咪鬧錯

仆街
做黨鐵無一個黃 唔好再想呃我

點解會咁多正皮

一句fxxkhead
一句motherfxxker
條人渣應該悉聽廣東粗口
直接問候佢老母

屌，佢地眼中南亞得兩個人唔係一個群體

叉

之前都係地面出開，但有次d出口有兩隻南亞狗係出面，比佢地捉住

五毛吹風向

如果拍長者咭捉唔捉？佢有冇份

神獸好忙

跳閘定$2長者先？

跳閘點唔捉呀？真係扮睇唔到咩咁大動作

推閘都捉啦

捉 上面D圖咪就係捉左手足 綠卡

佢有！！！

睇直播前線都有南亞

大家經過荃灣地鐵站記得讚下佢地依兩位南亞，重有個肥既無相，佢都會捉手足

平時見到嗰啲地鐵南亞職員全部都勁Hea，呢個咁博做咩？

唔係
係支那人

其實呢 出夠呢d post未
都講左罷鐵半年

真係好想分化
醫護公務員韓國人南亞人 etc

岩呀

番去繼續狙擊立場哥哥啦曱甴

所以我強調係依兩個南亞

唔滿意可以報警。

我日日用綠卡 佢擺明知我用 未捉過我

其實我行緊個陣都見到其中一隻係站內行緊，之後拍卡出咗去，我係出口內見唔到佢地係出面，我一出到去就見到有，

佢就係咁㗎啦， 成日話大陸人有幾唔文明， 霸住條路 同喺地鐵大聲講嘢， 但又唔見佢哋屌下啲賓妹。 鍾意打支那人但又唔夠膽打南亞嗰啲， 人哋日日偷嘢日日 搶劫劈友。 咩原因係因為佢哋驚呀嘛 驚黑人驚南亞， 見到啲白人呢就跪喺度賴啦

你知唔知咁多年 有幾多南亞人 搶嘢劈友乜都齊， 你話呢啲人多啲定係派水嗰幾個多啲， 搵幾個人做形象工程就奶曬咁樣， 成日話人善忙 警暴， 其實你呢啲人哋最撚善忙囉

咁其實點先算正確做法?
你都要比個正確做法人先可以跟
要狗鐵全部拆曬入閘機所有香港人免費搭定點
依家就係無個標準 跟唔到
定係要就算唔比錢or用2蚊卡都唔查先算合理?

要諗辦法主動反擊
先下手為強

試過被呢條友捉入閘, 入左出黎捉我, 扮唔知8達通趺左去邊, 買返正價飛，要諗下方法應對

查飛狗中肺炎
冚家剷

呢條正義南亞佬要讚一讚佢

如果係有錢佬驗傷走去告呢啲南亞仔一獲就好睇

火碳今日有成4個守一個閘口

黨鐵一定唔會補佢
佢外判保安公司

分化狗又出動

其實用種裔嚟形容一兩個人都幾敏感嘅 不過我唔知有咩方法..

推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

屌你老味又要坐黨鐵又要唔比錢
又話罷坐？轉車站唔識玩架？

唔比錢咪等同罷坐
無計入載客量，又用到地鐵資源

Push

[url]荃灣地鐵站 ，地下有出口出，冇人睇[/url]

試藥員有咩要求

蝻

叉仔

手足認清認楚
貪快無著數

依條南亞大家真係要認住佢

唔好忘記重有個肥既南亞 佢都會捉人

黃撚到

一兩個害群之馬姐

樓主 係咪呢個
呢個先捉得撚狼

呢個就係肥果個全相

上次就係比呢條死肥晒搞鳩我

特登搵 外籍人士， 港共就係想煽動我哋憎恨其他種族

之前我記得肥個個唔係依個